# PF2_cn

### 这是一个PF2e的汉化mod

> 目前翻译了大部分系统词条，以及极小部分的集合包内容，主要是一些名称。
> 
> 现阶段集合包汉化仅为现有成果导入，会与原文本存在出入，主要体现为缺少词条链接，如有需要关掉babele即可
> 
> 翻译模组的制作工作主要是由我和“羊肉”进行推进
>
> ### 译文大部分参考“纯美苹果园”论坛中PF2e译文区的内容，同时也感谢中文社区提供的帮助

https://gitlab.com/losyk/pf2_cn/raw/main/module.json
